用BNO 就咁去日本其實得唔得，定係要VISA

如題

就咁去，有免簽

BNO日本免簽證

多謝Ching

以前用過特衰去日本幾次 之後轉返bno
咁係咪要同佢地講聲

同問

上次去唔洗 乜都冇問

唔駛

淨係比人屌咪算執到嚴格黎講，你兩本護照係兩個身份黎，你拎bno比人咪姐係你偷渡入境，有排解釋

得
不過入境職員有機會要求你出示身份證

無啦啦講左去出入境用唔同護照

係囉
我係問成程轉用bno啫 點會出入用唔同護照咁傻

之前用特衰今次用BNO 好似淨係台灣唔得

會有人帶曬兩本出去架咩

係, 唔使
日本同台灣都試過, 好順利

係佢見你用BNO, 有時會問你有無HKID

BNO應該冇問題
但係用過特衰之後轉BC就唔可以用返特衰
好似係

免簽牙 七子

原來唔駛